《譚德塞夢遊記》

《譚德塞夢遊記》

「......我作為黑人感到驕傲，因為黑就是黑。我很驕傲，我不在乎。」
他頓了一頓，看了看台下人的眼神，心便定了下來。旋即垂首看稿，如錄音機般發出不屬於自己的言語。

「我們跟每個國家都很緊密......」
話說到此，一片紅暈躍上他的雙頰，畢竟一想到那個人，心裡便如野味亂撞一樣，他又看了看台下人的眼神。幸好的是，他的紅，早已和他的黑揉合為一，旁人表面上甚麼也看不出來。

誦稿完畢，記者會也就散了。譚德塞三步一顛地走著，又想起近幾月來腹背受敵，總幹事的位置也搖擺不止，日夜如坐針毯，惴慄難擋。走著走著，突然掏出這幾個月來長藏在胸前，西裝口袋內的名片，登時微笑起來，足徑生風。

名片的紙紅豔至極，如浸泡過鮮血一般。上刻有黃色的大字，正是那人所書的字，聽他說是臨摹甚麼「二王」還是「王八」的書法。名片上的字與夕陽下交融得將不可見，中國人似乎一直愛用紅黃相間的配色，他想這大概是中國傳了數千年的文化。然而甚麼「新時代特色主義」，譚德塞卻全然不懂，只道那個人不時眉飛色舞地說「大国崛起」，也不便澆熄他的興致，事實上他想要的純粹是「大莖勃起」。譚德塞一時如慕容復用糖果騙來的臣子，一時又是那個人的禁臠。在兩面間遊走不斷，竟是有了今天的成就。

譚德塞來到一條燈火零落的小巷，巷中飄來裊裊悠悠的香氣，柔香入骨，教人欲罷不能。他吞了吞口水，便加快腳步走進那間小樓，直上六樓，走到四號室，他聞香已有幾分鐘，這股香氣漸變霸道，侵人理智，令人血脈賁張。那人曾跟他說，這香叫「龙涎香」。然而門前聞香卻如隔靴搔癢，難解心底及股間癢癢。

譚德塞推門進房，所見是個身穿紅衣的黃膚男子，單肩扛起整整百斤「龙涎香」-- 也就是那人最愛的特調蜂蜜。譚德塞很喜愛他毛茸茸的身軀，但更愛的是他胯下長得「虽远必诛」的東方巨龍。譚德塞的「黑龍．肛」早已按捺不住，流水汨汨，當真如黑龍江一樣。譚德塞撲進男子的胸膛，眼角餘光卻映入不屬於他的冷冰冰汁液，便恚責道：「習郎，我天天這般想你念你，你卻還是要把『雨露』分給那些婊子們嗎?」原來這男子便是聞名遐邇的「山寨大王」小熊維尼，譚德塞邊說邊用自己的下體和他的下體「雙龍戲珠」，鬧得兩人欲火攻心。

維尼見他雙目剪水，滿是對自己的欲望，胯下的巨龍也早已腫脹難捺，也不言語，解下「束龙锁」，濕透的巨龍跳將出來，狠狠拍在譚德塞在臉上。譚德塞自結識維尼後，於中國文化亦有所小成，十指如彈琵琶般，輕攏慢撚，玉舌如靈蛇連蜷，淺含深吸，讓維尼舒爽得幾乎直上青天，與毛澤東先生一起做中國夢。譚德塞一陣猛攻，把「龙涎」全吞進肚裡，心想：「習郎如此持久，我何不以『黑洞』施展『吸精大法』?」

譚德塞便停了下來，維尼還未來得及開口，便看見膝前兩個渾圓無匹的墨玉雙峰，比幾天從政敵得的「煦来薄玉」更亮麗。維尼不加思索便俯身大力吸舔「黑洞」，只見譚德塞雙眉舒張，整個人化成水一般，恨不得搶來一個麥克風大喊「中国在潤滑的工作上做得十分出色!」。維尼見狀，覺得自己熬的苦總算有了回報，「国」者，即為口含美玉，豈不美哉?維尼靈舌離開「黑洞」，看見朱古力小溪溢出雙峰之間，吞了吞口水，便把東方巨龍搭在譚德塞的屁股上。維尼的雙睪「一戴一露」，單丸在亮黑滑嫩的山體上磨擦不停。

譚德塞早已忍不住，這時薄怒回身細看，只見維尼小腹消去，數條溝壑劃分了八個鼓漲出來的「小康社会」。維尼這時才緩緩道：「我为了你，下雨刮风在窑洞里铡龙毛，晚上跟着润滑龙口，还要去放龙，什么活都干，到后来扛二百斤蜂蜜，十里山路不换肩，好不容易全面建设了这身『小康社会』。」譚德塞感動得淚盈眼眶，液湧玉洞，頓時全身向後一撞，聲如巨龍搗破陰陽，勢若盤古開闢天地，一股電流像中國高鐵一樣貫穿全身。肉體撞擊之聲蓋過窗外處決新型叛軍的槍聲，房內只有兩人歡愉的低吟和「啪啪啪」之聲。

經過維尼「乘风斩浪」的一輪攻勢後，譚德塞卻開始萎頓下來，玉洞吸不住穴內的瓊漿玉液，濺射到玻璃窗外的人們。維尼聽著窗外的痛苦呻吟聲，忖道「是时候用上那个东西了.......」。維尼扛來那不知甚麼物事，粗魯地把它抹到巨龍上，又把它倒在譚德塞的「黑洞」裡，譚德塞肛門收縮，心知維尼終於再次用上那個了，便竊喜不已，只待巨龍再次入關，便使出「封關大法」，逼得維尼大吐龍漿。良久，維尼見譚德塞理智仍存，蹙眉說︰「我这『淫闻毙』乃是用蜂蜜、川贝、桔梗，加上天山雪莲配制而成，除了我以外，用者一闻全身发热，淫欲冲破周身，其后便不能停止闻它的欲望，直至身死为止。怎么还未见效?」譚德塞嬌羞應道︰「興許是我對了『淫闻毙』有了抗性，所以......」維尼懂他意思，手下不再留情，把譚德塞塞在整整二百斤的蜂蜜裡，墨黑的肉體變得黏乎乎的，原來的淑麗氣質煙消雲散，露出莊重外表下的蕩穢容止。

維尼更加興奮，身下動作更加激烈，每一下撞擊都頂到譚德塞最敏感的地方，在「黑洞」不可擋的吸力下，堅決地往內一頂，噴出「习近平新时代中国特色社会主义思想」的濃液。譚德塞興奮得精關失守，甚麼「封關」之念都被維尼強勁無朋的經濟改革沖到九霄天外。但是這股像「狂風驟雨」的高潮只能掀翻譚德塞的小池塘，不能掀翻維尼北冥大海般的精力。這股高潮持續了數十秒，譚德塞終於雙目一翻，昏厥過去。

此時，斗室充盈著淫穢汁液和特調蜂蜜的味道，維尼心生一計，再次打開未曾蒙塵的抽氣扇。扇葉轉動，華春之香盈溢通風口另一段的「十倍星星」小房，如此一來維尼和譚德塞都安全一些了。維尼隨即從櫃中取出山寨下屬收藏多年的「兴丰」包子，「两袖清风」掃向譚德塞的鼻子，譚德塞這才雙眼微開，從那醉生夢死的快感中醒來。

譚德塞醒來後，全身動彈不得，卻沉醉在滿滿的幸福感中，突然覺得即便是全世界與他為敵，有了維尼也不必夙夜懼怕了。只見維尼步向房門，驀然開門，見得有六個英挺的西裝黑人男子，肩負同一個大棺，電音猝然無器自起，六人如六心一體地隨節拍輕晃肩頭，從熱烈的聲勢中走將過來。

譚德塞全身陡然深陷冰淵，牙顫打個不停，驚懼地叫道︰「習郎......習郎你好狠的心! 竟把『六龍抬棺陣』請出來害我性命! 你難道......難道就不念舊情嗎?」維尼冷笑道︰「兀那黑鬼，吸了我不少『淫闻毙』，却坏我大事，还指望能活着开你的记者会么?」語畢，維尼揮手下令。六個黑人抬棺而來，步履間陰風陣陣，譚德塞怒道︰「我也是黑人! 你們怎能殘害同胞!你......你們也太......」其中一個黑人冷冷應道︰「你且瞧瞧你的皮膚!」

譚德塞垂首細看，但見原來黑如墨玉的皮膚像掉炭粉了樣褪了色，露出內裡的黃膚，譚德塞大驚，腦子轉動極快，便忙說︰「便是黑人也要有民主選舉! 你這般行事就不怕隔壁房的三普來罰你麼?」維尼早料得這句，便緩緩說︰「现在提请表决。同意的代表请举手︰一、二、三、四、五、六......七，请放下；不同意的请举手；弃权的请举手，没有。通过！」

六個黑人齊聲道︰「這下你這叛徒沒異議了吧? 『非我族類，其心必異』!」

譚德塞奮力大喊︰「可是那習郎明明也不是黑人啊!」

譚德塞從椅子暴跳起來，嚇得台下的記者們不知所措。他懵然四顧，發現自己又在剛才的記者會裡。記者們待他冷靜下來，慢慢問道︰「總幹事先生......請問你對剛剛說到一半的『種族歧視』尚有甚麼看法嗎?」譚德塞不及應答，只顧低頭看看自己的皮膚，所見之處盡墨黑如初。

他又頓了一頓，看了看台下人的眼神，心便定了下來。然後和歷史重複地說︰
「......我作為黑人感到驕傲，因為黑就是黑。我很驕傲，我不在乎。」

有道是「一味黑時猶有骨，十分『紅』處便成灰」。膚髮皆受之父母，如何能控? 然而心可靠後天改變，膚色深淺何足道哉? 不以其身行義，卻以之為戈誣蔑旁人，其心又對利欲趨之若鶩，豈不應為天誅地滅?「淫聞斃」在悠悠塵世又能存得多久?千年?百年?甚至是一朝? 人心才是亙古不變之物，其心不義，自然陷入輪迴中受苦。

睇到扯咗

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

正
硬晒

個拳頭